［突發］[Re-post]警方試用水炮車？

頭先聽到有人有喇叭播野 一望出窗就見到咁
6月9會唔會就係試用日？

浪費食水

佢話可以射催淚水

千祈唔好玩雞尾酒 唔係車入面既人會熱親

可唔可以射精？

警方用水炮車，香港人用動作

唔怪得眼都可以射出嚟，咁大衝力

認真討論 真係有用?
德國佬整啲野唔可以睇少

好期待

低能 , 梗係走位喇

死警犬
出得水炮車即係逼人反抗
同佔中一樣，唔出催淚彈未必有事
我唔信你夠膽出

水刀（英語：Water jet cutter）是將水流以高壓方式噴出的水柱去切割物體的一種工具。水刀特點在於沒有熱應力，因此可在無高溫的切割過程中，被切割物沒有化學變化，也不會變形。

水刀依輸出的壓力分為超高壓和低壓兩種型式，超高壓型在工作上需求壓力為250-600Mpa，對金屬工業的機械加工較常為應用；另一種低壓型，其工作上需求壓力為25~50Mp，這類的水刀應用於不能有火光、高溫的場合，所以也被稱為「安全水刀」。

唔好正面面對水炮車
要係側面繞過去

始終都係一部貨車底

不如要求德國佬俾應對方法我哋
呢部嘢真係打得死人，仲危險過催淚彈

彩色衫果個比人射到應一應 直頭飛起左

到時唔好玩cocktail

真係要做好準備

爬上車頂點鋁熱劑得唔得？

今次歐美28國望到實一實，政府如果真係夠膽整死香港，冇咗香港呢隻生金蛋嘅雞，共匪都會好快陪葬

班黑警會畀你爬到上去？

dji

講埋曬D廢話
先唔講你點樣攞到鋁熱劑
就算比你用到燒爛車頂，下面個死差佬一定會被燒死
你準備好為今次遊行殺人？
諗下點樣抬反架車好過啦

用無人機倒???落去

兜路會實際好多

屋企五金舖好多油漆噴漆賣

同埋係放水/disarm，唔係殺人

今次 都係要帶遮？

應該真係試緊水炮車 唔排除69提早登場

send去蘋果各大傳統

媒

ip都唔駛check 清河邨

大家熱烈啲講多啲對策
到時警方識做

其實嚟嚟去去都係嗰幾招
你知我知單眼佬都知 爭在會唔會做

黑警：
買左唔係唔用呀？

無人機射豬血

水炮車射得死人架
基本上無重型武器都唔應該正面面對部車

幫手宣傳到其他國家一齊留意住香港

如果黑警落埋催淚水，見到架車真係要be water my friend

和平咪唔會用

乜都唔出已經贏啦咪又係和理非

水炮唔講得笑 只不過係用水做衝力 好大威力

眼珠都射甩

要諗散完點集人
本人反對一切違法的行為

好似戰地風雲打坦克咁 但通常水砲車附近會有步兵護航

陳雲喺雨傘到臨清場時示範過用篋作阻擋 好似work喎

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

班憤青遊行完又可以話自己硬食水炮車都冇事黎呃like溝女

屌 呢d高壓水炮好恐怖

所以冇可能係靠正面硬碰嚟搞掂水炮車

澄清番先 圖係支那01報水炮車到港嗰陣嘅相嚟

又咪係當盾用 前提係你個人企得穩馬步架得穩
高水壓嗰陣淨係仆街咪算好彩

魚蛋個陣啲盾就頂到下既

都係廿年多啲，香港就衰敗成咁
不過對於班犬嚟講，鎖國鎖港都冇問題，一樣有糧出，到時反而可以笑尻你班中產專業人士失業

邊樣勁啲?

等架車冇水 就衝上午圍剿佢

唔係喎巴打
佢啲車放邊度？
果度唔知會唔會塞車呢？

用地盤工車就隨便對付到啲乜鳩水炮

到時千其唔好有密斗收制不及產埋去

冇睇錯圖入面應該係粉嶺機動部隊總部 塞車要睇返粉嶺公路嘅交通情況 不過通常都冇乜塞車除非有交通意外

留意架車呢幾日會唔會過海

只要唔怕衝得前啲就OK？

有冇地盤友，開定幾架泥頭去做衝鋒車

又bin

認真，俾佢射就走啦。射完出返黎

呢班友今次會點?

擒賊先擒王

水炮車旁必有步兵
捉步兵做盾

好撚恐怖，有個人射到飛左咁

呢樣武器乎唔乎合國際人權公約？
可唔可以用輿論搞搞佢？

撘多隻菠蘿消消暑，慰勞吓人。

話唔定有紫荊章攞

如果真係出 可以做啲咩
雖然好淆底 但69一定出！

今次又和理非非？

好淆底 但69都會出去 頂硬上 香港人加油

唯有打遊擊，大家加油

全世界都用
法國產
點會唔符合

見到水炮車搵地方避
無得鬥
入窄街就可以罷脫水炮車
但黑警會搭高台放催淚水同拎棍扑柒你

莫洛托夫

要winter soldier 先攪得掂

正面硬擋當然冇得鬥

認真討論 啲水係咪射曬就無 要再斟

射撚到你老母都認唔到你都仲有水剩

油漆係擋風玻璃同CCTV嘅殺手。

好奇一問 一射 個下即刻成班訓低 有冇用？

冇可能埋身近攻嫁啦
應該要揾啲遠距離武器

其實睇到有少少想喊

淋佢油先 但前題要有人拿盾撞幾秒

懦夫

畜牲先會揸呢架嘢

有專門反偷車用嘅刺胎器，用貨車用嘅size

其實我都想知今次應該要準備咩 我有啲驚水炮 諗緊好唔好買Safety goggles

有冇人玩過真人版？
用真漆玩會唔會好難甩

Sor 覆錯post

屋頂stand by

其實買啲氣球整水彈入面加油漆已經OK啦

痴撚到，有個好似比車撞咁，今次點鬥啊

朋友教喺泳池玩水槍，最忌就係用浮板擋
食曬啲力

要玩水玩得叻一定係用兩個浮板做細嘅夾角卸水

呀 如果出車嗰日 部水炮車撞車會點算呢

要買定level 3防護裝備 要上 kwai chung 一間軍品店買 暗朱

德國佬真係垃撚圾，賣呢啲野比極權國家。弱撚智

氣球整水彈掉唔到好遠
扭蛋殻封住啲窿再入滿油漆得唔得
掉車嘅話個殻應該會爆開

雞嶺迴旋處出高速公路朝朝都塞到仆街just saying

死頂根本冇意義 2下就訓左喺度啦
玩遊擊戰先夠麻煩同持久

整投石器 投射磚頭

部嘢係法蘭西貨

更正：法國係垃撚圾國家

洗唔洗帶定goggles

遮應該唔夠力，仲有可能會整親自己

認真問 佢點出去 照計唔係行公路

不如出坦克啦屌你老母
你都係想咁姐
仆街政府

如果力量太大會波及周邊範圍，分分鐘強化玻璃都俾佢射爆
街舖多得佢唔少

地點??

上面有人講咗 粉嶺警察機動部隊基地

如果入落水槍到玩唔玩到？

香港人未見過就當唔符合架啦

明知塞車你都仲會行個條路
何況啲狗可以封定路比佢出黎
諗下真係遇到可以點應對仲好啦

一街消防喉

你覺得真係會嗰日先出嚟咩？早一日調去黃竹坑唔得？

水刀有加到沙先切割到，唔係純水

水箱容量為六千八百公升

若果連續射, 估計 5-6 分鐘無晒水

我咪問佢點調過去囉屌

連住個街井咪得

揸架車連住個街井 ?
同埋入水快過出水 ?

唔出奇唔係冇水點算

丫叉同 投石繩得唔得

投石車

出坦克喇,紀念六四屠城30週年啊！

和平靜坐都肯定射鳩你

香港警察請市民飲水,咁我哋應該送雞尾酒畀佢哋飲

好型,成個ironman咁

好治愈,射到飛起晒

玩咗漆彈先，要與民同樂

keyboard fighter係咪打機打太多
講就兇狠
到時緊係閃啦白痴
點會同佢正面衝擊呀
佢喺呢條街我咪去第二度囉

留意下啲水炮車, 其實好廢

睇真啲呢3架水炮車似乎係用Benz Atego貨車底盤改出嚟

正確分散黎打 但要有裝備 冇裝備分散都仆街

歐洲係玩到同你死過 香港拎少少野都好似殺左對面咁 唔同講法

美軍立即出兵

美軍要來了

貨櫃車

5毛扮撚曬野

咁有歷史價值既時刻真係要淘幾廿部航拍機仔去影低佢

走得最撚快呀到時佢地

咁如果我哋整壞D消防喉先 咁佢哋㗎車咪變廢鐵囉

佢哋會推消防員去死,之後企喺後面打鳩香港人

斜斜地整走哂d水咪得

如果黑警殺人, 市民應要還擊

百幾二百磅力，你反應得切，角度斜多咗少少唔啱都收皮

反正果日做咩都犯法唔爭在

就快對中國「不敬」都犯法

買左就要用啦

其實行得近佢就射唔到你，但係有咩應用方法就唔知

你真心定假膠

係呀 遊行佔領都阻住救護車送大肚婆去律敦治

你到時咪知邊個真心假膠囉

有咩街井嘅供水量咁高？

消防都用街井救火喎

救火個水壓同水炮車有得比? 上網查左水炮車個水壓係教火水壓嘅10幾倍

而家講供水既來源喎師兄水壓既處理會係水炮車自身用水流動力處理

水壓大。咁水量都要大啦